香港藝人身高大踢爆

林子善係我嘅理想高度

Source: TVB 雷霆掃毒

佢最多175

有165都偷笑啦

178

178？報細數下話